中共既「香港人問題的最終解決方案」

1942年1月舉行的萬湖會議確定大規模屠殺猶太人的方針，決定自西向東徹底清洗歐洲猶太人，將其全部送往東方佔領區，通過繁重勞役加以消滅，倖存者則處死，使猶太民族徹底滅絕。 在具體實施中，波蘭、匈牙利、希臘和南斯拉夫等國的猶太人大部在毒氣室遇害；奧地利、捷克斯洛伐克、荷蘭和比利時的猶太人半數遭殺；丹麥和保加利亞的猶太人在當地民眾的保護下大部倖存。根據納粹德國殘存文件統計，歐洲地區約有510萬猶太人成為該計劃的犧牲品，但實際數字估計可達600萬。

歐洲地區約有510萬猶太人成為該計劃的犧牲品，但實際數字估計可達600萬
香港人口750萬 - 新港人約150萬 = 600萬
MATCH

到時一車車港豬咁送入集中營

香港人問題的最終解決方案

就係

解決香港人問題的最終方案

要移民了

自願離開先叫移民

非自願情況下離開叫逃難

班網上勇武話自己果啲先叫走難
人地果啲叫移民

想起焚化爐？ 問過環保撚未？

左膠遇到極權政府就識轉彎嫁啦

最近睇making of the Nazi
原來當年班納粹德國係環保撚，綠化撚，動物平權撚
真係估你唔到

唔會

污染地球最嚴重一直係人類
環保L一直想剷走多d人

當年仲未識得攞個焚化爐發電，有優化空間。

遲下香港人可以用黎發電

香港人同猶太人有得比咩

點解當年剩係殺猶太人？

通過繁重勞役加以消滅

黎生jpg